請問有冇巴打有驗眼好介紹?

近依一年隻眼睇嘢好似 越嚟越矇上次驗眼係1年前，去普通眼鏡鋪正係驗度數，職員同我講散光深咗幾十咁樣，但我依一年發覺睇嘢好似集中唔到，冇咩力，隻眼成日好累，望有光晚嘢有啲辛苦，散光應該再深咗好多，我有每日望同一個地方既 習慣，1年前唔帶眼鏡可以望到果個地方既文字，到依家已經完全望唔到散哂咁一pat嘢。
想認認真真驗一次眼睇下會唔會有隱性眼疾病果啲。有冇巴打有好地方介紹，價錢不是問題。
感激不盡

同問

驗左存

驗左未 邊間 搵緊

去咗旺角中心，唔記得邊層好似叫馬志南医生，咩都驗哂埋單500